====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: «Penser et gérer le territoire , et le provisoire , pour répondre à l ' impatience des habitants sans faire table rase ni compromettre l ' avenir : telle me semble être la voie à suivre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

